如何將消費減到最低

交通方面，自已渣車返工，六月開始我已經冇搭過黨鐵，一次都冇，寧願貴d渣車

食飯方面，盡量帶飯，同同事食飯就ban藍店，去黃店，所以六月起已經冇幫襯過任何大大小小藍店，食飯清一色黃店，係黃店食得開心好多

購物方面，我已經決定左將所有消費都帶去外國，淨係去旅行先會洗錢掃貨，六月起我未係香港買過任何衫褲鞋襪袋

放假方面，星期六日盡量約朋友打牌，尤其係中立果班，令佢地少一日消費都好，有時行下山，打下機，一蚊都唔使

而家睇新聞見到已經開始有部份美心，周大福做唔住，對我黎講係好大既鼓舞，因為我知好多人同我一樣，都嘗試減低消費

我盡哂力架喇，三字頭，唔計家用一個月洗3000蚊，我知我冇能力上前線，亦都冇好多資金做捐獻，但我會用盡每分氣力去爭取我想要既野

btw如果倒後鏡睇到狗車，我會渣慢d，安全駕駛，有時會搞到塞塞地，sorry popo

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

手足，你已經好勁，我d 黃同事仲繼續淘寶同食中資，好難受，唔知點叫佢地食黃店

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

但係揸車入油會變相增加政府收入 （汽油稅）
除非係柴油車

但欣賞你見到狗車會慢慢行

政府發來賀電，多謝ching交燃油稅

養車都可以一個月只洗三千蚊

寧願貴啲，揸車，但標題係減低消費

約中立朋友做低消費活動係一個幾好既idea，
最近見到某副黃圈（印住香港加油）既啤牌（塑膠製，造工幾好）

就相當期望有本地人整啲靚靚既boardgame
多啲聯誼活動，可以唔使個個禮拜都打牌

咁其實你d 同事咁仲叫唔叫黃
我都有好多咁既同事, 口講自己係黃但乜都唔願意做 / 改變
或者佢地只係希望做勝利球迷。
anyway, 我只當佢地係中立, 冇同佢地行太近

其實有部份所講既做唔住,只係短暫性既假像,全因而家冇大劣客,遲下班冚家剷又湧落來,未又係開返。。。

我估手足打牌應該嬴唔少幫補

消費留去外國
海狗公園迪士尼AIA行街購物不了 行山打牌釣魚打波好過

想請問下如果買架綿羊仔 幾個手足合租一個車位有無得諗
效法台灣同越南 主要交通工具都係機車

請問渣車點洗3000?
你架單車黎架?

我唔知，但係唔可以割
希望佢地唔好眼見手足咁辛苦，繼續咩都唔做

1. 綿羊
2. 唔使過海
3. 泊街唔使錢
一星期100蚊油錢
3000一個月可能一年得2-3個月做到，牌費保險一到就out budget，但唔緊要架，你做gym都要休息要cheat meal啦，最緊要係咩，係個心態，我唔係要限住自己去洗錢，只係想d錢洗得放心同洗得安落

就算我而家食一次藍店，我都唔會classify自已係藍

手足們，共勉之

其實電單車最正就係唔使泊車錢，如果你真係想租既，咁合租一個車位係好，加油

我唔會話你講得唔岩，但我會希望做好自己，起碼過到自己先

夠油錢啦

我有同朋友出街食飯架只係鐘意打牌姐，打牌真係最打擊經濟既活動，4個人8個鐘，如果每星期有1萬台，即係40000個人接近0消費，我相信好快會爆

我都知，但冇可能完全避開，我只係唔想俾黨鐵賺我一分一毫
我知最後可能係政府補貼黨鐵，但冇計，唉

我身邊都有d同事係咁，但唔緊要架，你咪開聲話邊間好食喎，不如一齊試下，唔使標明係黃店既，有時太hard sell會有反效果
相反，如果佢地提議去藍店，就即刻大力ban，sorry我唔想食藍店

淘寶有d人戒唔到，由得佢地啦，唔需要太灰太勞氣，你自己冇淘已經好叻仔

佢地根本就直頭連個意識要去幫襯黃店/介淘寶都冇。 所以話我真係只當佢地係中立。

佢地提議藍店時，我通常都係話我諗諗下都係唔同佢地食，自己食算。